買下盤既入黎

97分鐘仲踢緊。係唔撚係路啊屌你老母
球証買巴西？

買咗好多？
入波慶祝咁耐唔通直接完場呀？第一日睇波？